好快波台就比連狗清算😢😢

十卜Ching 阿古路 蓋世寶吊老母 無一幸免 😞😞😞

幫手舉報連加特

返六日可以冇事

等左好耐

關我能事

u is 5mo leader

蓋同連仔有合作刷廣告

Bam左失敗主義撚之後好快會建國成功

呢個死梗啦 諗都唔洗諗了

你一定會啦 😂 成撚日叫中國雞

Where有日本/韓國G?

銅鑼灣可能有掛

你咪on9 六日子唔係五毛，係更高級

你刀係五毛啦

樓主屈毛黨？